常收到大陸樓的推銷，好煩。年輕人勿送頭，食花生吧！

幾乎每天都收到3字頭電話推銷大陸樓，好煩！
仲唔止，fb一些買賣物業群組常出現大陸鬼鬼祟祟放售的post, 例如：新界村屋網
另外仲有：羅湖站附近情況。